兵工廠聯盟招成員(主打佔領)

名稱: 兵工廠

聯盟等級: 30

商店等級: 6

人數: 仲有多空位 歡迎加入 有意請直接申請

聯盟主打佔領為主，本盟最高佔領排名：2214，係聯盟努力既成果

唔介意係新手，回鍋玩家或沒有t2既玩家，只希望大家參加佔領戰

本盟有line群組，入盟時請加： id)，然後會將你加入去line群組

有高手帶領有時都會交流下，有台灣人

基本上超過5天未上線會踢出 其它隨意並無要求

希望能多上線 佔領戰多參與 多d參加會好感動 !!!

歡迎有興趣加入既伙伴們一起遊戲 期待你們的加入 感謝

Game ： Marvel future fight [手游]

推一推

推

Topic唔講咩game